我是一位90後的台灣人，我徹底的為香港人而感到驕傲、自豪。

這四個月內，我們經歷過難熬的晚上、痛心疾首的意志、不被家人諒解的無奈、濫權的暴力震壓。

我是一位90後的台灣人，我徹底的為香港人而感到驕傲、自豪。

現今公利主義之下的社會，仍然存在大部分有良知的學生。香港人，最難能可貴的是能夠放棄短暫的自身利益，走上街頭為人民、為後代爭取本來就屬於我們的權利。雖然可笑，但其實可悲。

自2014年的雨傘革命，我一直留意着香港政事，衷心希望能為香港人、為民主二字出一分綿力。我們就是有這股勁 ，無他，為的只是我們日後的路。

今天，你們再次走上街頭，並不只是為香港而抗爭，甚是為了「民主自由」四字而戰。你們都是戰士。

倘若有天，全球的民主自由都失去，誰再也不能為良知而說話，再也不能為公義而說理，人民都要活在極權、恐懼之下。 後果我們已經有前車之鑒，大家有目共睹，我們誰都不願再讓一步。

很榮幸「PEPE THE FROG」能成為香港人抗爭的「代表人物」。小編我機緣巧合成為「PEPE THE FROG」亞洲代理。是緣。

慶幸世上仍有良知之人，資本主義的世界下，活在資本兩字之上，不容易。
衷心感謝，尊敬。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

PEPE THE FROG

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，和理非出嚟啦。

推推推

今天香港
明日台灣

推..

賣廣告？
樓主係轉貼定咩
你都唔係台灣人

轉貼

國難財味濃
間野十月先開
Pepe又好似冇official既代理
冇啦啦整幾件tee又話支持香港人

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

幫推

支持香港你都屌
又無講過着住件tee代表支持香港
係篇文先講
唔似鄒凱光

假味濃